{ "translations": {
    "Registration is not allowed with the following domains:" : "不允许在以下域名中注册：",
    "Registration is only allowed with the following domains:" : "仅支持使用以下域名注册：",
    "A problem occurred sending email, please contact your administrator." : "发送电子邮件时遇到了错误，请联系管理员",
    "The entered verification code is wrong" : "输入的验证码错误",
    "The verification failed." : "验证失败。",
    "Invalid username policy regex" : "无效的用户名政策正则表达式",
    "Saved" : "已保存",
    "No such group" : "无此群组",
    "Register" : "注册",
    "The email address you entered is not valid" : "您输入的电子邮件地址不正确",
    "Verify your %s registration request" : "验证您的%s注册请求",
    "Registration" : "注册",
    "Email address verified, you can now complete your registration." : "电子邮件地址验证成功，现在您可以完成您的注册了。",
    "Click the button below to continue." : "点击下面的按钮继续",
    "Verification code: %s" : "验证码：%s",
    "Continue registration" : "继续注册",
    "New user \"%s\" has created an account on %s" : "新用户 “%s” 已在%s上创建了一个账号",
    "New user registered" : "新的用户已注册",
    "\"%1$s\" registered a new account on %2$s." : "\"%1$s\" 在 %2$s上注册了一个新账号。",
    "\"%1$s\" registered a new account on %2$s and needs to be enabled." : "\"%1$s\" 在 %2$s上注册了一个新账号且需要被启用。",
    "Enable now" : "现在启用",
    "A user has already taken this email, maybe you already have an account?" : "一个用户已经使用过此电子邮件，也许您已经有一个账号？",
    "You can <a href=\"%s\">log in now</a>." : "您可以<a href=\"%s\">登录</a>了。",
    "Registration with this email domain is not allowed." : "不允许使用此电子邮件域名注册。",
    "Please provide a valid display name." : "请提供一个有效的显示名称。",
    "Please provide a valid user name." : "请提供一个可用的用户名",
    "The username you have chosen already exists." : "您输入的用户名已存在",
    "Unable to create user, there are problems with the user backend." : "无法创建用户，用户后端存在问题。",
    "Unable to set user email: " : "无法设置用户电子邮件：",
    "Registration app auto setup" : "注册应用自动设置",
    "This app allows users to self-register a new account using their e-mail address." : "该应用允许用户使用其电子邮件地址自行注册新帐户。",
    "User registration\n\nThis app allows users to register a new account.\n\n# Features\n\n- Add users to a given group\n- Allow-list with email domains (including wildcard) to register with\n- Admins will be notified via email for new user creation or require approval\n- Supports Nextcloud's Client Login Flow v1 and v2 - allowing registration in the mobile Apps and Desktop clients\n\n# Web form registration flow\n\n1. User enters their email address\n2. Verification link is sent to the email address\n3. User clicks on the verification link\n4. User is lead to a form where they can choose their username and password\n5. New account is created and is logged in automatically" : "用户注册\n\n这个应用程序允许用户注册一个新的账号。\n\n# 功能\n\n- 将用户添加到指定组中\n- 允许注册的电子邮件域名（包括通配符）列表\n- 管理员将通过电子邮件通知新用户的创建或批准。\n- 支持 Nextcloud 的客户端登录流程 v1 和 v2 -- 允许在移动应用和桌面客户端中注册。\n\n# 网络表格注册流程\n\n1. 用户输入自己的电子邮件地址\n2. 验证链接被发送到电子邮件地址\n3. 用户点击验证链接\n4. 用户会被引导到一个表格，在这里他们可以选择自己的用户名和密码。\n5. 新账户创建并自动登录。",
    "Registered users default group" : "注册用户默认组",
    "None" : "无",
    "Disable Email Verification" : "禁用电子邮件验证",
    "Let user can register directly without email verification" : "让用户可以直接注册而无需电子邮件验证",
    "Allowed email domains" : "允许电子邮件域名",
    "Enter a semicolon-separated list of allowed email domains, * for wildcard. Example: %s" : "输入允许的电子邮件域名的分号分隔列表，* 表示通配符。 例如：%s",
    "Block listed email domains instead of allowing them" : "阻止列出的电子邮件域名，而不是允许它们",
    "Show the allowed/blocked email domains to users" : "向用户显示允许/阻止的电子邮件域名",
    "Force email as login name" : "强制使用电子邮件作为登录名称",
    "Username policy" : "用户名政策",
    "If configured, usernames will be validated through the regular expression. If the validation fails the user is prompted with a generic error. Make sure your regex is working correctly." : "如果进行了配置，用户名将通过正则表达式进行验证。如果验证失败，则提示用户一个通用错误。请确保你的正则表达式工作正常。",
    "User instructions" : "用户指令",
    "Caution: The user instructions will not be translated and will therefore be displayed as configured below for all users regardless of their actual language." : "警告：用户指令将不会被翻译，而是按照如下配置显示给所有用户，不管他们的实际语言是什么。",
    "Add additional user instructions (e.g. for choosing their usernames). If configured the text is displayed in the account creation step of the registration process." : "添加额外的用户指令(例如选择用户名)。如果配置好，该文本会被显示在账号注册过程的创建步骤中。",
    "Add additional user instructions (e.g. for choosing their usernames). If configured the text is embedded in the the verification-Email." : "添加额外的用户指令(例如选择用户名)。如果配置好，该文本会嵌入在验证电子邮件中。",
    "Admin approval" : "管理员批准",
    "Require admin approval" : "需要管理员批准",
    "Enabling \"admin approval\" will prevent registrations from mobile and desktop clients to complete as the credentials can not be verified by the client until the user was enabled." : "启用 \"管理员批准” 将阻止从移动客户端和桌面客户端完成注册，因为在启用用户之前，客户端无法验证凭据。",
    "Approval required" : "需要批准",
    "Your account has been successfully created, but it still needs approval from an administrator." : "您的账户已创建成功，等待管理员审批中。",
    "Email" : "电子邮件",
    "Continue" : "继续",
    "Request verification link" : "请求验证链接",
    "Back to login" : "返回登录",
    "Welcome, you can create your account below." : "欢迎，您可以在下面创建您的帐户。",
    "Username" : "用户名",
    "Password" : "密码",
    "Create account" : "创建账号",
    "Verification code" : "验证码",
    "Verify" : "验证",
    "Your registration is pending. Please confirm your email address." : "您的注册被搁置，请检查您的电子邮件地址",
    "There is already a pending registration with this email, a new verification email has been sent to the address." : "此电子邮件地址已经有一个搁置的注册请求，新的验证邮件已发送至该地址",
    "Verification email successfully sent." : "验证邮件已成功发送",
    "Your account has been successfully created, you can <a href=\"%s\">log in now</a>." : "您的账户已创建成功，<a href=\"%s\">点击登录</a>",
    "A new user \"%s\" has created an account on %s" : "一个新用户 “%s” 已在%s上创建了一个账号",
    "Registration is only allowed for the following domains: " : "仅支持使用以下域名注册：",
    "Invalid verification URL. No registration request with this verification URL is found." : "验证 URL 无效。找不到此验证 URL 的注册请求。",
    "Failed to delete pending registration request" : "无法删除待定的注册请求",
    "User registration\n\nThis app allows users to register a new account.\n\n# Flow\n\n1. User enters his/her email\n2. Verification link is sent to the email address\n3. User clicks on the verification link\n4. User is lead to a form where one can choose username and password\n5. New account is created and is logged in automatically\n\n# Features\n\n- Admin can specify which group the newly created users belong\n- Admin can limit the email domains allowed to register\n- Admin will be notified by email for new user creation\n\n# Donate\n\nSend Ethereum to `0x941613eBB948C2C547cb957B55fEB2609fa6Fe66`\nSend BTC to `33pStaSaf4sDUA8XBAHTq7ZDQpCVFQArxQ`" : "用户注册\n\n这个应用允许用户注册一个新的账号。\n\n# 流程\n\n1. 用户输入他/她的电子邮件\n2. 验证链接被发送到电子邮件地址\n3. 用户点击验证链接\n4. 用户会被引导到一个表格，可以选择用户名和密码。\n5. 新账户创建并自动登录。\n\n# 特点\n\n- 管理员可以指定新创建的用户属于哪个组。\n- 管理员可以限制允许注册的电子邮件域名。\n- 新用户创建后，管理员会收到电子邮件通知。\n\n# 捐赠\n\n发送 Ethereum 到 `0x941613eBB948C2C547cb957B55fEB2609fa6Fe66`\n发送 BTC 到 `33pStaSaf4sDUA8XBAHTq7ZDQpCVFQArxQ`",
    "Default group that all registered users belong" : "注册的用户所属的默认群组",
    "Allowed mail address domains for registration" : "允许注册的邮件地址域名",
    "Enter a semicolon-separated list of allowed domains. Example: owncloud.com;github.com" : "输入以分号分隔的允许域列表。例如：owncloud.com;github.com",
    "Require admin approval?" : "是否要求管理员批准？",
    "Registration is only allowed for the following domains:" : "仅支持使用以下域名注册：",
    "A new user \"%s\" has created an account on %s and awaits admin approbation" : "一个新用户 “%s” 已在%s上创建了一个账号且等待管理员的批准",
    "To create a new account on %s, just click the following link:" : "要在%s创建一个新的账号，只需点击以下链接：",
    "Thank you for registering, you should receive a verification link in a few minutes." : "感谢您的注册，您将在几分钟后收到验证链接。",
    "Please re-enter a valid email address" : "请重新输入正确的电子邮件地址",
    "You will receive an email with a verification link" : "您将会接收到一条带有验证链接的电子邮件"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}